有幾多人今晚開冷氣訓

開 正評
唔開 負評

窮撚

3月開始一直日日都開

食雪糕算

開緊風扇

咩都唔開

30度都唔開

3月開到依家啦師兄，諗咁多做咩

麥當勞晚晚開

呢幾晚呢